Excel廢J求指教

FYP分析要用Excel樞紐分析表，有冇人知點樣加多項係右邊？即係除左Student同Employed，另外重想加多項Unemployed。
因為無人揀Unemployed，所以個表無show出嚟 唔該各位巴絲

你個表係點

整個備註喺下面囉